	<string id="descr_bar_crazy_veterans_quest">
		<text>酒吧老板："纪律团需要维持他们的名声，所以他们想尽快的解决这件事。你要作的就是打败那个叫幸运儿的首领，然后带回他的PDA为证。"</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_dolg_community_quest">
		<text>要加入纪律团，你需要得到组织中最受尊敬的战士的认可，同时要向纪律团的领袖证明你值得在团中的地位。</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_dolg_svoboda_ambush_quest">
		<text>酒吧老板："你的任务是杀死泰伦，佣兵团的领袖。他的势力遍佈在大荒野，并且在建筑区中设置了一个基地。小心他们的战士在通往基地的路上设了伏击。把泰伦的PDA带回来，你就可以得到你的奖赏！</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_dolg_svoboda_leader_kill_quest">
		<text>沃洛宁将军："跟自由团的战争就要结束了，一号。你在这场为了理念的战争中扮演了你的角色！现在我要你结束战争，自由团的领袖必须被解决掉。"</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_dolg_test_quest">
		<text>依凡斯托夫上尉："在我们做出结论前，先通过一个简单的测试。你必须从一个废弃的敌方建筑物中，带回一份文件夹。这并不难，只要走进去，拿取文件夹，然后把它带回来给我。很简单，对吧？当我拿到文件夹后，我们再来决定要不要让你加入纪律团。"</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_hunter_rifle">
		<text>猎人："将来福枪带回来，我把它遗失在吸血怪活动的地方。我会把坐标传给你，小心点，那些混蛋可不是开玩笑的。"</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_kill_professor">
		<text>狼狗："我们正在这里作一次小型的猎杀。我们把科学家们钉在直昇机后面那里，我的孩子们一段时间就会攻击，确定让他们无法逃脱。加入我们吧，我们正计画将他们解决掉。如果你帮助我们，我会给你科学家的防护衣…我们是在直昇机那边找到拿回来的。你的目标是克鲁格洛夫教授，杀死他，别让他趁乱逃走，我可是知道他这种人。如果你失败了，你就拿不到那个外套的。</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_radar_deactivate">
		<text>酒吧老板："你有防护装置，来保护你免受焦脑器的伤害，我知道碉堡的坐标。别忘了原型的防护装置不是永远有效，所以你必须在天线的下方进入碉堡，然后关闭脑波放射器。"</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_resque_information">
		<text>克鲁格洛夫："救命，潜行者！我们被佣兵团攻击，一半以上的队员都死了。帮助我们，这不会让你后悔的"\n \n "…小心，他们大约有15个人，不过我们不是很肯定"</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_resque_information_2">
		<text>克鲁格洛夫："我们正要从扬塔回来，佣兵团把我们射了下来。有人说他们需要资讯，但我知道的更清楚--他们会把我们全杀了。带我到扬塔，我就会告诉你关于我所知道焦脑器的讯息，酒吧老板会付给你不错的酬劳。我不是个好战士，但我知道该怎么作，让我带领你沿路掩护我们吧。"</text>
	</string>
	<string id="descr_bar_x16_documents">
		<text>酒吧老板："你需要去科学家那边并且找到X16实验室的位置，然后找出遗失的文件。"</text>
	</string>
	<string id="journal_after_agroprom_documents">
		<text>我看着从研究所中找来的文件，发现它在灾难的那几年，是给一个被称为X16的非官方研究室使用。这座研究室进行着数个非常有用的实验；从文件中并不清楚该实验室的位置，而军方也不知道详细的内容。好吧，好吧…越来越神秘了…但希望这是贸易商人需要的一个起始点。现在我必须要去北方找一个酒吧的老板。</text>
	</string>
	<string id="journal_bar_darklab_documents">
		<text>该死…X18实验室一点都不好玩…而它的成员…我不认为有任何人存在。我发现了一些文件…除了一些他们控制关于凯马洛夫发射晶体的技术规格，我不是很清楚里面写了些什么东西。有趣的是这个部分原先是预定由一个代码为X16的实验室所负责的，它应该也是个秘密研究室。</text>
	</string>
	<string id="journal_bar_x16_documents">
		<text>嗯…贸易商人找出了不少关于这些实验室的资讯。酒吧老板并不讶异找到了发射体和X16实验室，现在他确信焦脑器就是人造物品。他认为X16实验室就在靠近扬塔湖科学家的营地附近。有趣的是他们正在研究放射体类似焦脑器所产生的影响，所以现在我必须去拜访一下特异区的科学家社群。</text>
	</string>
	<string id="journal_before_darklab_documents">
		<text>我跟酒吧老板会面，看了从实验设施带回的文件，他认为X18实验室就位于黑暗山谷，他要求我前往那边去寻找讯息跟文件。他说他曾经派遣纪律团的斥候进入那边的地下设施，但他们都失踪了。他认为他们被附近的盗贼给抓走了。如过这是真的，那么所有纪律团发现的文件就都落入了强盗的首领--伯罗夫的手中。酒吧老板要我小心而且…显然他没有跟说说关于这个地底设施的每件事情。我要做的就是会见伯罗夫，如果这次的"会话"顺利，我就可以去探索地下设施了。</text>
	</string>
	<string id="journal_before_radar_task">
		<text>好吧，我准备去焦脑器那边了。我发现在电磁能降低时可以避免疯狂，他同时也跟我说我可以在一个安全的地方等待能量的週期变化，我的Psi-在其它的时间会没有作用。我得找出方法进入X19实验室的地底碉堡。在里面我应该就可以找到焦脑器的控制方法。</text>
	</string>
	<string id="st_gordon_diary">
		<text>哥登的PDA</text>
	</string>
