	<string id="mil_actor_main_quest_descr">
		<text>根据沃洛宁将军的说法，只有自由团有这种武器。要怎么拿是我的问题，我被告知去找自由团的一个名为厨师的潜行者，可以解决这个问题。将军说他很喜欢喝酒但酒量不好，我该准备一下伏特加以免之后我用得到它。</text>
	</string>
	<string id="mil_blockpost_job_descr">
		<text>保卫通关口抵御来自焦脑器方向的攻击，是一件很重要的事情。</text>
	</string>
	<string id="mil_blockpost_job2_descr">
		<text>卢卡许："如果你有的话，你可以前往通往红森林的安全检查点--基于一些的徵兆，他们试图阻止来自异种生物或是黑石组织的突击。</text>
	</string>
	<string id="mil_courier_doc_descr">
		<text>自由团拿到了RG6榴弹发射器，两把。一把在军械库，另一把在村庄里。\n\n</text>
	</string>
	<string id="mil_courier_job_descr">
		<text>卢卡许："很难过但却是真的--在我们之间有个告密者…他的名字是巴夫里克，他传送讯息给另外一边，我们需要阻止他。你的工作是跟踪他到农庄，找出他向谁洩漏讯息。他离开一会了，所以你要快点赶上他。记住这个：你须要解决掉他，但得他查出他跟谁接触，你得将那个人也处理掉。"</text>
	</string>
	<string id="mil_crazy_flash_info">
		<text>…今天我们再度前往村庄猎捕，每件事都跟往常一样。\n\n 野兽是从哪边过来的？一定是从红森林那里溜过来的。所有的人都倒下了，我是唯一活着的…我会试着在晚上溜出去...\n\n 我不记得我是如何逃出来的，那里真是地狱…我的头快裂开了--画面、声音，我不知道它们都是从哪里来的。该死的辐射。除此之外，那个该死的探测器一定坏掉了。我必须要休息一下才会好一点。</text>
	</string>
	<string id="mil_dolg_kill_lukash_descr">
		<text>跟着纪律团的成员进入基地。\n干掉</text>
	</string>
	<string id="mil_dolg_kill_sniper_descr">
		<text>杀死在塔上的狙击手，小心别在眉间吃了一颗子弹。</text>
	</string>
	<string id="mil_flash_bandit_descr">
		<text>该死，那些纪律团的混蛋把我们从一个好地方踢出来了。他逼近我们的农庄，我们没有时间拿走我们的东西。没什么大不了的--自由团的基地就在附近，所以他们不会待太久的。</text>
	</string>
	<string id="mil_flash_max_descr">
		<text>今天我们射倒了几个前往红森林的士兵--结果拿到了些RG 6榴弹发射器。它们可真是惊人。卢卡许拿走了一只，莫克把另外一只拿进村庄，放到了一个地下室里面。</text>
	</string>
	<string id="mil_flash_ugrumy_descr">
		<text>1.恶魔驱使我前往红森林，我差一点就成功了--再慢一点点我的脑子就要跟其他人一样液化了。\n\n 2.有四个人一盯着我，好像我是个小孩一样。我那时在做我的事--没有看到他们的陷阱。我只是因为他们的贪心和閒聊而得救的。没有给任何的警告，他们出现然后脱光了我的衣服--他们看上了我的服装。那是他们最后犯的错误；接着，他们其中一个人赏了我一颗子弹…嘿，我年纪大了…\n\n 3:在我到达的时候，已经没有史特列洛克的讯息了。三只吸血怪对每个人来说可是个挑战，但这傢伙干掉了四只。地上有一些血迹引领往不同的方向，唯一留下的讯息是一个门的通行码(19840519)，但要找出这个门在哪看来是件不可能的事情。\n\n 4: 我们拦截了几个前往红森林的士兵，他们身上没有任何文件或是派令，但身上确有充足的装备。我想我会把RG 6榴弹发射器放在地下室，等到我须要时再来拿。</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_rg6_task_descr">
		<text>沃洛宁："自由团有一些很棒的PG-6榴弹发射器。如果你可以混进去他们的地盘，然后偷取至少一把发射器，那么我会回报给你很可观的酬劳。因为你不是我们的人，你可以跟自由团的人攀一些关係，然后运气的话，偷取PG-6。我会把自由团的位置传给你的，你在那边要找一个厨子，一个自由团的人，他知道东西放在什么地方。他的酒量不好，所以想办法让他喝醉。因此，把伏特加带在身上。"</text>
	</string>
	<string id="mil_go_to_miser_descr">
		<text>嗯，我会在自由团的基地跟吝啬鬼拿回我的报酬的…好名字。或许我的报酬会是一罐过了去年保存期限的肉罐（-_-!）。</text>
	</string>
	<string id="mil_hunters_task_descr">
		<text>清除村庄里的吸血怪。小心一点不然他们会吸光我的血，然后让我死亡。</text>
	</string>
	<string id="mil_hunters_task_descr2">
		<text>清除村庄里的吸血怪。小心一点不然他们会吸光我的血，然后让我死亡。</text>
	</string>
	<string id="mil_lukash_job_descr">
		<text>卢卡许决定要对农舍的纪律团分队进行反击。麦斯，一个来自自由团的老兵，将会率领这个行动，而我的工作是帮助他们。</text>
	</string>
	<string id="mil_mad_flash_job_descr">
		<text>我怀疑这个在沼泽地的疯子会知道什么事情，我会弄清楚的。重要的是要避开这里所有的老雷区，但--如果把它炸开的话一定是一片荒芜。</text>
	</string>
