	<string id="gar_seryi_info">
		<text>莫尔正在寻找藏在农业研究所的史列特洛克的藏匿物，就在废弃工厂不远的地方。你为什么不去看看那边发生了什么事情。毕竟他曾经邀请我们参加搜寻。</text>
	</string>
	<string id="memuars">
		<text>个人记录</text>
	</string>
	<string id="sl_beginning">
		<text>我是谁？</text>
	</string>
	<string id="sl_beginning_text">
		<text>该死，现在越来越模糊了…我记得一辆车…他们花了很长的时间把我载到某个地方…我全身都受伤了…那边很暗…在那之前发生了什么事情？我不知道…好困惑…现在这个胖子叫我一号，或许是因为我手臂上的奇怪刺青，接着是这个在我PDA中的奇怪任务，要去杀死一个叫做史列特洛克的人…这是我的PDA吗？看着史列特洛克的照片，我不确定我是否认识他…该死！这就像一个醒不来的恶梦一样！怎么办？去哪里？更糟的是：我是谁？好的、好的，先冷静下来，自我控制一下。首先我要做的是为这个西德洛维奇做一些工作。他宣称自己救了我…那应该不是坏事。我会走一下，冷静一下，希望可以让头清醒一点。</text>
	</string>
	<string id="sl_first_deep_raid">
		<text>第一次深入伏击</text>
	</string>
	<string id="sl_first_deep_raid_text">
		<text>那么，我在进行深入特异区的伏击。目标是农业研究所，我需要找到属于军事探勘的一些文件。除了任务之外贸易商人告诉了我关于北方的讯息，在通往特异区的路上，有个地方会"把脑子煮熟"…或许只是个传说，但自从我的头明显得出了什么问题后，我是该去看看，并且和一些人谈谈。你永远不会知道--或许我以前去过那里…还有，贸易商人告诉我史列特洛克发显了一条穿越那个地区的道路，而贸易商人想要知道。他们的理由很明显--他们想要进入未被接触的有大量神器的地方。好吧，我想我会帮他们的。</text>
	</string>
	<string id="sl_first_opinions">
		<text>第一印象</text>
	</string>
	<string id="sl_first_opinions_text">
		<text>好吧，好吧…来点新鲜的空气，看看当地的野外生活…有趣的我似乎已经记得起一些东西，但它还是模模糊糊的…该去试试当地叫做变异点的"消遣方式"…根据我还活着的事实来看，我有可能经历过那些东西，但我的脑子顽固的拒绝回想…西德洛维奇是聪明的混蛋--他知道他可以不花钱的利用我，而那也正是他要做的。不过或许他可以帮我找到史列特洛克的伙伴…他是唯一的与我的过去有关联的人。</text>
	</string>
	<string id="sl_fox_meet">
		<text>与狐狸会面</text>
	</string>
	<string id="sl_fox_meet_text">
		<text>我跟狐狸见面，有好消息，也有坏消息。坏消息是他只知道一点点关于史列特洛克的事情。好消息是他的兄弟西利知道更多关于他的事情。西利在北方两公里远的机棚里，那边堆放了放射污染废料。我的任务很清楚：在他离开那里之前到达那个地方。</text>
	</string>
	<string id="sl_monolith_off">
		<text>关闭黑石</text>
	</string>
	<string id="sl_monolith_off_text">
		<text>我离这个制造了该死的全特异区的"psi--装置"网路的人只有一步之远了。黑石看来不过是另一具僵尸化的机器，不同的只是有人在石棺内投影了一个巨大的水晶全像图。当"幸运"的人接近它时，它就会搞乱他们的脑子。或许它也让他们以为自己的美梦成真了，谁知道呢？我以前被这个东西影响过吗？我不确定，但只有要人站在它的前面就可以回答我的问题了。他们什至邀请我…好吧，我来了，你这个傢伙！</text>
	</string>
	<string id="sl_provodnik">
		<text>向导</text>
	</string>
	<string id="sl_provodnik_text">
		<text>向导说博士认为他被跟踪了，他会留在史列特洛克的老藏身处，我想我会去那边见他的。</text>
	</string>
	<string id="sl_seryi_meet">
		<text>会见西利</text>
	</string>
	<string id="sl_seryi_meet_text">
		<text>我想要知道关于史列特洛克的事情的愿望可能要先放在一边了：西利要我去见一个叫做莫尔的潜行者，他显然知道史列特洛克藏匿物的位置…不是很多，但如果他是对的，至少我会有些东西…谁知道呢，或许我可以找到一些有用的东西。</text>
	</string>
	<string id="sl_usefull_info">
		<text>贸易商人的有用讯息</text>
	</string>
	<string id="sl_usefull_info_text">
		<text>嗯…贸易商人没让我失望，我很感激他--他在我寻找史列特洛克的过程中给了我建议。有一个叫做狐狸的潜行者在附近出现寻求帮助，西德洛维奇认为他应该认识史列特洛克。</text>
	</string>
	<string id="sl_wishmaster_legend">
		<text>关于愿望机的传说</text>
	</string>
	<string id="sl_wishmaster_legend_text">
		<text>我听过一些当地的传说：据说在特异区深处有一个可以实现愿望的机器…它的真正位置不明，但应该在特异区中心的某个地方。显然的，你只要找到它然后…转眼之间你的生活就会变得很轻鬆、很轻鬆了。嗯…要不要去寻找它？然后对着它说"我想要回忆起以前所有的事情！"另一方面来说，我不该浪费一个希望的--如果我记起每一件事情然后发现我是一个混蛋？那不就糟透了？我不知道它可以实现多少个愿望。</text>
	</string>
	<string id="storyline_seriy_flash_info">
		<text>布鲁斯致西利：莫尔跟科在设施中发现了史列特洛克的藏匿物。查出发生了什么事情。西利致布鲁斯：之后他们要去酒吧，所以我会在废弃区的路上等他们。</text>
	</string>
