	<string id="descr_yan_find_ghost_task">
		<text>瓦西里夫："…这些是X16实验室入口的坐标。入口位于中央建筑物的地下室，而这栋建筑物的用途则是未知。我猜它是用作地底发射的技术支援服务：根据文件记载，这个计划的预定目的是全方位的发展大范围影响的电磁波武器...\n\n …我们拥有所有有关的必要文件，所以知道要如何关闭发射器。我们要跟幽灵下到实验室里去，这里四处都是僵尸...\n\n …所有的东西都被狗给毁了，幽灵变得极度疯狂和亢奋，看来他被发射器给影响到了。我要撤离并且回到通道...\n\n …我在沼泽中，发射器在哪里？该死，该死，该死！！！我无法确定我的位置！那个懦夫萨哈罗夫没有回应！！！发生什么事情了？？？...四处都是僵尸，我的弹药要用光了..."</text>
	</string>
	<string id="descr_yan_find_lab">
		<text>萨哈罗夫："你要做的事情，就是找到瓦西里夫的尸体，然后取得关于实验室位置的讯息。接着进入实验室找到幽灵，幽灵会知道如何关闭发射器，和之后如何离开那里。"</text>
	</string>
	<string id="descr_yan_find_scientist">
		<text>萨哈罗夫："如果你可以找到我们的同事和测量结果，我会给你一个校正过的电磁防护装置，它可以帮助你进入实验室。"</text>
	</string>
	<string id="descr_yan_find_scientist_semenov">
		<text>萨哈罗夫："如果你可以找到我们的同事和测量结果，我会给你一个校正过的电磁防护装置，它可以帮助你进入实验室。"</text>
	</string>
	<string id="descr_yan_kill_brain">
		<text>萨哈罗夫："干的好，一号，最后你还是到实验室了。研究那些设置在研究室地下室的机器对我们来说，是一件非常重的的事情。想办法把它关闭，这样我们就可以去调查了。\n\n …听着，防护装置没办法提供对强力射线的保护。我之前有考虑过这个情况，所以在我们的防护装上有一个计时器，当你处在强力电磁辐射下时就会开始计时。当时间一到，防护装置就没办法再保护你。一定要小心，而且别忘了注意定时器。"</text>
	</string>
	<string id="descr_yan_kill_brain_2">
		<text>装置被关闭，你可以安全的离开那里。</text>
	</string>
	<string id="descr_yan_provodnik_task">
		<text>幽灵："输入#257\n >>向导，我派了一个人去跟你会面，我们有关于博士的重要讯息，帮助他。\n >>向导："好的。但是，幽灵，我们不要再重复上次发生的事情，你要靠自己了。我已经要求跟你聊一段时间。我会在老地方等你，就在桥旁边的营地。别迷路，也别让军队的巡逻队逮住你。"</text>
	</string>
	<string id="descr_yan_scientist_return_task">
		<text>萨哈罗夫："发生了什么事？？？他死了？？？带着测量结果赶快回去！！！"</text>
	</string>
	<string id="journal_after_find_ghost">
		<text>我很惊讶！幽灵就是杀害史特列洛克任务档案照片上的那个人。我现在彻底的搞糊涂，一定有那边出错了。但错误是谁造成的？现在还没有答案。依据幽灵的记录，我知道了他们的"中间人"的名字--史特列洛克小组中的第四个人--博士。他一直在小组中担任着"总指挥"的角色。想找到他要透过一个叫做向导的潜行者，他经常出入于封锁线。好吧，向导，在我们见面之前…可别突然死掉了。在幽灵的身上我同时发现了一份关于"Psi--大脑控制机"的文件。所有的区域都受到了那个垃圾机器的影响--它会把所有在作用范围内的人给僵尸化。我知道在X19实验室还有另一部机器，那部机器可能就是焦脑器。我也知道了这些机器并没有全力的运转，它们会周期性的降低电磁波的发射强度来冷却机具。</text>
	</string>
	<string id="journal_after_find_ghost_name">
		<text>更多的谜题。</text>
	</string>
	<string id="journal_after_kill_brain">
		<text>在关闭了那个恐怖的"管子里的脑"之后我失去了意识，这几天的压力一定把我击垮了。当我晕过去时，我做了一个梦….一张照片，一个灰发的男人把它拿在手里，他的脚边有一只大狗。那个男人四处张望着，但围绕着他的只有沼泽；地形跟照片中的并不相同，在雾中我可以看到某个模糊的人影离开。那个人在自说自话："如果它这么重要，那你为什么不跟我说这是哪里，还有你从哪里拿到这张照片"…接着…我在另一边看到一个微笑的年轻人站在舱门口，他快乐的说："但愿你知道我在哪和我在这看到了什么！"他伸出了双手拿着一个神奇的装置照亮了整个舱房，那只狗开始咆哮然后蜷缩在角落，灰发的男人低吟着："有一天这些游戏会给你带来麻烦的。"...闪光...接着年轻的男人脸上佈满了鲜血跌进舱房里...在天空打着雷，然后开始下起了大雨...闪光...照片在那个灰发人的手上。年轻人现在在脸上有了个疤痕，正要离开，灰发人问他："你现在要去哪里？"。接着是阴沉的回答声："北方"...闪光...然后我就醒来了。</text>
	</string>
	<string id="journal_after_kill_brain_name">
		<text>第二个梦</text>
	</string>
	<string id="journal_before_vasilyev_pda">
		<text>所以，我在这里躲避史特列洛克的人。幽灵跟一个科学家进入了X16地下实验室，只有一个"但是"--但是我可不喜欢发现他还活着。科学家独自从那边回来，在接近营地时被杀害了。科学家给了我某种装置可以防护那些隐藏的电磁射线，我希望它有用。他们要我进入关闭电磁波的发射源--这样他们就可以去研究它了。愿上天帮助我。</text>
	</string>
	<string id="journal_before_vasilyev_pda_name">
		<text>离幽灵只一步之遥</text>
	</string>
	<string id="storyline_ghost_info">
		<text>输入#257\n >>向导，我派了一个人去跟你会面，我们有关于博士的重要讯息，帮助他。\n >>向导："好的。但是，幽灵，我们不要再重复上次发生的事情，你要靠自己了。我已经要求跟你聊一段时间。我会在老地方等你，就在桥旁边的营地。别迷路，也别让军队的巡逻队逮住你。"\n\n 输入#384\n …在最后的时刻，瓦西里夫退缩了，他拔掉了下方的控制台，当门开启时他逃走了。我没办法依赖他--史特列洛克是对的，不该相信这些说谎的狗。我唯一的机会是在控制者之前到达那扇门…</text>
	</string>
	<string id="storyline_vasilyev_info">
		<text>这些是X16实验室入口的坐标。入口就位于中央建筑物的地下室；那座建筑物的目的不明，我猜那是作为地下电磁放射体的技术支援中心：依据文件从N***，这个计划的预定目标是全方位的发展更大区域影响的非致命武器...\n\n 所有的必要文件都属于我们，我们知道要如何关闭电磁放射源。我们要跟幽灵下去实验室。僵尸从四面八方出现...\n\n 所有的东西都往那只狗去，幽灵很明显的抓狂和错乱了。看来他受到了电磁波的影响。我放弃了所有的东西开始退回通道...\n\n 我在沼泽中，碉堡在哪里？该死、该死、该死！！！我找不到我的位置！那个懦夫萨哈罗夫没有回应！！！发生了什么事？？？...到处都是僵尸，而我的弹药快用完了...</text>
	</string>
