<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<string_table>
	<string id="stalker_story_1">
		<text>那么我们正要爬进机棚，对吧？到处都是灰尘和蜘蛛网。侦测器一片死寂--就好像附近什么东西都没有一样，不过我们已经看过太多不存在的东西了。我们已经接近边缘了：珊佑克在前面领路，其他的人掩护他的后方…突然之间：天啊！在天花板下方是腐蚀的铁梁，其中一根断裂坠了下来！珊佑克试着要闪开，而那根该死的梁就掉在他先前站的地方。好吧。 珊佑克倒了下去、滚到了一边，看起来没办法用他的脚来站立，接着他就抓狂了。我们都吓坏了，像个疯子一样的射击。珊佑克开始尖叫着在角落有蓝色凶手，我往那个方向看去，但是没看到什么东西…没错，整个行动都毁了，彻底的完蛋了...我们花了五分钟查看了一下废墟，小心的移动，确认我们不会走在梁柱下方。那真是恐怖，朋友，接着有一个人看到了什么东西，开始像个疯子一样的开枪扫射。两个我们的人彻底的完蛋了，一个掉进了地窖里，另一个被松脱的门板击中。 现在我们真的激动了，一定有东西在恶搞我们！所以我们架起了我们的psi-防护装置，在每个角落都投掷了一个瓦斯弹，然后举枪等待。那个混蛋被逼出来之后开始飞舞着... 所以我们在地上到处追逐，它像颗球一样在天花板弹来弹去...对我们来说那真是末日，是个纯粹的灾难。那个混蛋又弄掉了一些横梁，所以有将近一半的天花板砸了下来，就落在我们的头上，有四个人当场被压扁在那里... 但我们逮到了那个混蛋！珊佑克听到它在天花板沙沙作响，他本能的把它给轰了下来--该死的好本能，我必须跟你这样说！你该听听那个东西的尖叫声！我们把所有的子弹都射到了它的身上...那个混蛋倒下开始哭喊，那个声音大声到让我的耳朵几乎要留出血了。兄弟，我们痛殴着那个东西，而珊佑克用刀子划开它的身体...好吧，如果不是指挥官把我们都给拖了出来，我们会把那个东西撕成碎片的...</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_1_name">
		<text>在机棚的生物</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_10">
		<text>你有听过向导吗？最早又最真实的潜行者。他是最早进入特异区而且还活着的人。人们说他可以带你到任何地方，只要你能说得出名字。现在，想要找他得要花点心思，不是随便就可以得到他的住址…他也不会随便就跟人走的。从我听到的，他的索费很高，但如果你能找到他，又可以付出不少钱，你就可以确定到达你想去的地方了。现在，我想跟别人谈谈，你可以确定他一定去过红森林…</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_10_name">
		<text>超导体</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_11">
		<text>现在，有钱和有很多钱，是两件完全不同的事情… 你以为钞票很好赚吗？不可能！你在这里只能赶些脏活或是开枪射击潜行者来赚些小钱…你得用用你的脑袋，你必须在那边用用你的脑袋，而且最好在这边也是。 那些流氓在这里不会待太久，如果你在一个地方什么东西都拿不到的话…不论如何，这里就是这个样子了。我们三个人，我跟布鲁斯跟路普，准备要抄短路穿过农庄。突然间，我们看到了一个小子挡住了我们的路。我们让了开来，那个小子从我们旁边毫不畏惧的走过。那些家伙都很小，然后拖着一个大袋子。状况一触即发，布鲁斯跟我说，为什么不去抢看看那个家伙有些什么东西？我说，安静点，你这个白痴，看看他们把东西藏在什么地方！...好吧.. 突然间，那个小东西消失在空气中了！我们什么都没看见！好吧，我们坐下来等待，大约过20分钟后他又出现了。 他站在那边，抖了抖身上的尘土，路普偷偷跑到他后面往他的头敲了下去。于是他跟布鲁斯开使搜这个家伙，他有一件高级的防弹背心，还有一个腰包...我因为要小解所以走了开来，我知道他们会分给我属于我的份，所以不需要盯着他们。突然间--碰！原来是那家伙在他的背心上装了炸药，只要有人想要扯开它就会爆炸。我马上就跑开了，谁知道在爆炸或是枪战后会出现什么人呢…在一个月后我回到了那边，没有见到任何布鲁斯或是路普的尸体。我开始推测那个小家伙藏东西的地方，然后自己爬了进去 … 通过了三个房间，里面什么都没有。突然我在角落看见到了一堆床，他们到底在这里做什么？我把它们拆了开来，你猜我看到了什么？天啊。我看到了 一个天窗！我用手电筒往里面照着，天啊，我看到了天堂！...好吧，我看到什么是我的事情...我是个失败者，但想想看，如果那时我没有离开，我可能救被炸死、或是变成白痴或是更糟...</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_11_name">
		<text>通往天堂的天窗</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_12">
		<text>有人说那边有一伙人…人们称呼他们为夏曼或是德鲁依。显然他们从不使用电子物品，因为他们想要更接近大自然…他们认为特异区对这些装备的回应越来越强了…所有的这些电磁波射线什么的…他们说这些东西召来了怪物。基本上，他们相信特异区是活的生命，你知道的，是因为那些小东西让它出问题的。如果说你依靠着你的心灵，没有这些东西你也可以过得很好，也不需要用步枪来阻止什么事情。那么…我猜这些老掉牙的事对任务没有帮助？但话说回来，你也很少听过他们有人死去吧。好吧，至少没我们多…那么，谁知道，或许他们的作法是对的…他们似乎有越多人从白俄罗斯那边过来，不过...有一天我会想看看他们，检查一下他们的口袋中有什么神器。</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_12_name">
		<text>战斗德鲁依的故事。</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_13">
		<text>有人知道关于这些位于特异区深处的机密实验室的事情吗？他们仍然在进行着，可是他们不是…好吧，耶…他们是如何在那种地方生存的…没有食物或是能源…那么问题是：如果在那边工作的不是人类？我跟这么一个人谈过…他自己没有见过实验室…不，他没用自己的眼睛见过实验室，不过他的扫描器记录了一些在扬塔的奇怪的谈话。他们在谈论一些实验室，其他的家伙跟第一个人发誓说，他遇到一个像是人的形体的东西，穿着潜行者的服装，但看起来他的装备更炫…然后这个看起来有点半透明的家伙要他滚开，叫他不要打搅他们的工作，这可把他吓坏了。我跟你说，你以前有见过这样的东西吗？...但另一方面，这些事就发生在红树林不远的地方...你知道我在说什么...对吧。这些有可能不是真的...但反过来看...变种生物拥有不同的外型，对吧？所以，在那边的人或许已经不再是人类了，或许是某种能量形式？有可能吗？嘿，你在笑些什么...没事笑成这样...</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_13_name">
		<text>幽灵的阴影。</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_14">
		<text>这就是我要告诉你的，在特异区的这个区域中你几乎无法入睡…我很幸运我本来就没办法睡，但人们见到的梦魇…有时他们在早上醒不过来，有些人还得了心脏病。举例来说，有些人怒气大发，有些人发神经…但传说有一个治癒的方法。如果你真的想好好睡一睡，那么你就需要找到一个老桶子…一个大壶子…一个大锅子或什么的…只要它没有破洞…然后把你的头塞进去就可以好好的睡觉了。现在，你高兴怎么笑就怎么笑，过几天我再看看你精疲力竭就要死掉的样子。白痴…那么告诉我，那么为什么现在都在谣传这些神奇的头盔？喔耶。在过去两年这边什么人都没有，现在到处都是人了！还有那种新的头盔，他们在一具军人的尸体头上发现这个东西，里面有一堆网线，都是用细铜线连接起来的，然后连接在衬垫上。那些东西是做什么用的？记住我说的，在这堆莫名其妙的事情后面，一定有什么奇怪的东西隐藏着。就特异点来说，这是个无用的地方，对某些人来说，其它的地方可能会有更多的好东西… 那么我猜他们是在测量土地，在这里建造他们的基地，然后准备通过石棺，我跟你说...当那个时间点来临时，我们唯一可以做的就是尽可能的避开这些人...</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_14_name">
		<text>防恶梦水桶</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_15">
		<text>你们有听过"拦截者"吗？据说他们可是真正的高手，第一名！兄弟，你该看看他们在工作的样子！他们做的事情！没有东西比得过在封锁线的这些老屁股！不只是因为他们去过任何恶劣的地方，他们可是在特异区待了很长的时间！对天发誓！他们有基地，有很多人，有一些不错的藏身处，还有直昇机在边界帮他们投递食物。他们的指挥官是一个叫葛洛莫夫的家伙…我想这是个假名，他们都叫他"老大"或是"老葛"。你不相信我？帕何米契录过他们的声音！他大约录了一分钟然后离开，他可不想铅中毒，如果你知道我再说什么的话…最高机密的东西，该死！你认识帕何米契吗？耶，就是那家伙！真正的男人！真正的菁英！有谁知道他们到底在那里做些什么事情？还有他们得到了些什么东西？如果我能分到他们的13%，不，10%就够了，我就可以在，索契拥有一动豪宅然后安稳的过日子...据说他们有一个小东西可以侦测两百码外的怪物，任何讨人厌的生物！T如果我有这个东西，我就可以在特异区里野餐… 你知道还有什么吗？还有一些穿着皮裤的人，他们不是士兵，有点像潜行者...不管怎样，他们有些人进入了特异区中心。他们安全的抵达，但有人说他们变成了野兽！他们从未穿越边界，回到大陆去，也从来没有人接近过他们...好吧，或许他们终于到达了石棺...也拿到了一些神器！...纪律团的人知道他们的事情… 那些浑球，他们知道并且和那些人交手过，但没有洩漏任何事情！你如果试着问他们，他们只会回答"胡说八道"，一群混蛋，嗯？</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_15_name">
		<text>拦截者，内地的居民。</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_16">
		<text>兄弟，有听过关于异教徒穿越到天线那边的事情吗？很幸运的，黑石导引我们，然后兄弟们很快的就找到他们。一个人被马上干掉，但另外两个人逃跑了，胆小鬼！他们都是胆小鬼！真正的信仰是不会有恐惧的！黑石是全能全知的，它一定不会让那两个人毫无理由的活着离开的。</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_16_name">
		<text>那些到达天线的人</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_17">
		<text>兄弟，黑石昨天晚上召唤我跟我交谈。它的伟大真是惊人，几乎让我睁不开眼睛，但是那个光芒包围了我远超过了我凡人的理解力！我知道，我感觉到这个力量一直跟着我们大家！只有牢固的信仰可以超越邪恶。它告诉我它的力量只给那些有信心的人。最后，它向我显示出我们的胜利就在手上了！</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_17_name">
		<text>梦中的黑石</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_18">
		<text>兄弟，黑石在测试我的信仰，而我差点从道路偏移开来。但我坚持住了！光耀的黑石！我们在回去黑暗山谷的路上，而我落后了。邪恶抓住了机会开始诱惑我。接着…我开始怀疑。事实的影像开始扭曲，我的耳中传来黑石奴役我们的话语。但我马上明瞭了--这是个测试！我记起来了黑石的荣耀与光彩。我重新获得了内在力量和我的信心。从那时开始我不再未具任何测试也没有任何怀疑。黑石的荣耀！</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_18_name">
		<text>信仰的测试。</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_19">
		<text>我走在黑暗山谷，在一个充满亦教徒的地方，人们都还未见过黑石的力量。我们正在执行巡逻任务，攻击者在晚上出现，我们勇敢的战斗着。我的兄弟像个适当的信仰者一样的倒了下去，那天黑石召唤了许多人离开了，但没有我。我的时间还没到来，我的枪还是沉寂无用的。突然间，黑石对我说话了："你是我的，我的力量取决于你。站稳你的信心，你就可以为我的荣耀及退任何敌人！"接着我进入阴影之中，我蹲下身围绕着他们，击倒那些野蛮人，他们都没有人发觉。他们以为我们都死了，然后嘲笑着我们死去的兄弟。我已经站在他们的背后，然后黑石的力量充满在我的双手，我把他们全给杀光了。我很高兴能服侍你，喔，保护之光！</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_19_name">
		<text>在黑暗山谷中战斗</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_2">
		<text>我的伙伴和我盯着这个研究设施有一段时间了，对这样一个地方来说它实在是太荒凉了。附近没有动物、没有异种生物。除了每次有人要进去那里，他们回来时不是吓得半死、面色青黄、或者根本就没有回来了。所以我们想要自己进去查查看。我们在黎明前离开，但当我们到那里时已经天亮了。我们把车子放在路旁然后步行到森林的外围，在那边我们停了下来，我的伙伴监视着四周，我爬到树上用望远镜观察周边的区域。我看着研究所，看起来不像是没有人的样子。窗子没有破掉，在草坪上有一些草皮，不像其它地方的草会高到你的腰际…从所有的迹象来看这里是有人居住的，但到处是一片死寂，也没有到有人在活动着。突然间在我的右边响起了枪砲声，有人用机关枪在射击着。我用望远镜看向那里，发现在一栋建筑物的屋顶上有一个陌生人，像隻发怒的猫一样四处射击。我一直看着，就是找不出他在射击什么东西--从头到尾就他自己一个人。接下来，它开始了，机关枪的握把自己裂了开来...好像是长了翅膀一样！...那个人张开他的嘴巴，或许是在尖叫，突然抽出他的刀子握在手上。接着我看到--我发誓--另一把刀就在他的正前方，就飘浮在空中对着他，没有任何人拿着！接下来发生的事情最好不要在白天说出来… 那东西开始把那个人切成了碎片，整整有五分钟之久…一点一点的，天杀的，这边割一点，那边切一点… 那个家伙的血流得到处都是…当他开始摇摇晃晃，他的刀子被从手上踢开。然后他就被吊在半空中摔了下来，一次又一次的被扭转着…我以前从没有见过这样的事情，彷彿他是一个破娃娃还是什么的…我被那个景象吓呆了，之后，不，我不想说下去了…不管怎样，等我回复平静时，我花了五分钟察看四周，手仍然抖着，望远镜上都是我的手汗…什么都没有！在可见的距离内、用红外线观察、什么都没有。我爬下树来，我的同伴看着我，决定不问我任何问题。当我们回到基地，我花了一个礼拜的时间来回复…当我开始振作起来，我试着问附近的人以前有没有听过这样的事情。但他们只是怪异的看着我，彷彿我疯了还是什么一样。这就是所有发生的事情…</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_2_name">
		<text>研究所的恐怖事件。</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_20">
		<text>兄弟，当我们在巡逻黑暗森林的郊区时，我们遇到了一个没有信仰的独行者。我们没有杀死他，看来他已经在转化的路途上了，虽然他仍是位于半动物的状态…黑石的智慧真是弗远无界：它又一次的显露给我们敌人的真正面容。现在我们的信仰更坚强了！兄弟，胜利就在我们的手上！很快的黑石就会实现我们最大的渴求了！那些真诚信仰的人将会投身于它，投身于它的荣耀！我们应该永远的守候它的光辉！</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_20_name">
		<text>黑暗森林的转化</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_3">
		<text>不论如何，这是我朋友告诉我的。他的老闆半夜叫他起床，要他赶到实验室，在实验室有一些货物。我朋友半睡半醒的，不晓得发生了什么事情。那些货是什么？那老闆看起来也像是喝醉了酒或什么的？桌上有一具尸体，开始吃饭了！无论如何，他在桌子旁边看到了"某些东西"…现在，他见过特异区中所有种类的死尸：煮熟的、烤焦的、被肢解的、更不用说那一堆异种生物…但他看到的东西--真是噁心！不管怎样，乍看之下，除了头的比例过大之外，那就像是一个人：头大的就像一个南瓜，那身体呢？天啊，就像来自集中营一样的皮包骨。那是他后来想到的形容词。一开始，他说，他只见到一团肉沾满一些了橘红色的污泥、还是血之类的东西...。那个下手的人还真是一点都不客气。他们都说这一定是纪律团的人干的，他们在寻找奇特的物件，见鬼...一群笨蛋！我朋友说它看起来像是一个过滤器和裂开的热水瓶…而且一定被人好好的践踏过了。其实它不像个物品，反而像是在脏抹布中的一块肉。所以他离开了一整晚又过了半个早上，结果他看到的是当地人称为幻术师的生物，会传送幻象到潜行者的脑部。穿着黑色破布，头至少有半里宽…你知道什么最好笑吗？它的脸就在头部的最顶端。不，它真的有一张脸，但是非常的小：那个眼睛不好的人一定会抱怨针孔的大小。但那个嘴巴宽的就像一扇门一样。有可能在走路时，它的头一定会垂下来，因为没有东西可以支撑它立着...还有猜猜看这些东西拿什么当晚餐？蘑菇！该死的蘑菇！你见过的，特异区到处都是的蘑菇，提到噁心的食物，那些老兵会将这些东西榨汁...你知道它还藏了什么东西在它屁股的口袋吗？好吧？你怎么会知道！好吧，就是乾的脑子。你知道那是谁的脑子吗？是控制者的...！</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_3_name">
		<text>病理学家的晚餐</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_4">
		<text>一旦我们被这个家伙尾随了...我们走我们的路，随时停下来作一个短暂的停歇，很快的我们就会跟他拉开距离，而当我们行动时他就会被抛在后面。好吧，如果他落后了，控制者就会逮到他--嗖！--脑子就不见了。你们这群菜鸟最好注意一下，任何声响、任何移动...甚至是一隻吓坏的野兔跳过...老天保佑你不要遇上任何兔子...不论如何，你必须时时刻刻保持警戒，手上拿着弹匣和手榴弹，手指随时扣着扳机。在树丛后面有什么东西？先开枪再说。那是在这里的基本训练：想太多你马上就会变成别人的食物了！还有关于控制者，现在那是一个不同的故事。首先对发出声音的地方扫射，第二个动作是马上蹲下来！背向它或是脸朝下都没关係。如果控制者看见你的话它会抓住你，他需要时间来集中精神或是什么的。所以你放低身子倾听所有的噪音，听听看有没有任何垃圾往你这里过来。你必须要安静的重新为你的枪上膛，准备好你的手榴弹...无论如何，如果都很平静，数到三然后...赶快离开那里！儘可能的离那里远一点！懂了吗？你这个新兵...随时保持警戒，那是生存的唯一方法...</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_4_name">
		<text>控制者的简单猎物</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_5">
		<text>你知道的，我在想...好吧，不是真的在想，只是有个主意...如果所有的这些，每件在我们身边的事情，都是某种实验呢？你知道，像是外星人一样...我是说，为什么不可能？这是个很好的解释...我在想：如果这里真的是一个战斗场，那他们到底想在这里证明些什么事情？看看我们抢了哪种神器？那如果神器是某种型式的炸弹呢？它们现在一定到处都是了，在各种的实验室中。有钱人都在蒐集它们，对吧？就像，哇，好棒的东西！那才是我要的...该死，你不会相信你会让人有多嫉妒的...等到有一天--碰！想想看，兄弟！那不是代表着什么吗？哈！不过没人知道它真的是什么东西...或许那些躲在雷达后面的人，他们可能会知道...接着，他们或许知道某些事情，但他们都守口如瓶。又或许那就是他们守口如瓶的原因...喔，好吧...这帮不了什么忙，你知道的...这真是难过，真的...</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_5_name">
		<text>陷阱</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_6">
		<text>好的，我似乎记起来你问我关于昨晚的某些事情，只是我想不起来...啊，想到了。你想知道为什么只有我们的科学家在特异区中胡搞。奇怪的是为什么外国人都没有出现，即使这边可能会有一堆的材料来得到诺贝尔奖...好吧，让我们瞧瞧。首先，为什么他们要来这里，他们其实只要付点钱就可以雇用我们的人来拿到那些结果？再来是，他们地确有自己来过，而且人数也不少。只是在最近两年这些老外都吓得不敢再进入特异区了…在这边的这些事件，你知道的。所以现在他们就只花钱来买东西和讯息。而且他们做得很好，有很多独行者为他们工作，帮他们找那些东西...什么？你没听过这个故事？少来了！特异区中的人都在讨论它，而你跟我说你从没听过？啊，该死，就是那个大型探勘，超过了30个科学家，还有一堆来自世界各地的人...都是些大人物，有头有脸的...他们带满了装备：都是最高级的机具，一大堆。有一整个排的军队在守卫着，还有一两个我们的向导。他们都搭上了装甲运兵车然后出发。好吧，接着发生了什么事情？过了一个礼拜后...12个人搭着一辆残破的装甲运兵车。他们的主力在腐朽森林遭遇了伏击...一群强盗...喔耶...那些混蛋根本不管你是从哪里来的...几乎干掉了所有的人。只有三个人逃到了边界，两个潜行者和一个科学家。经过这些刺激之后科学家抓狂了，他们只好把他送进疯人院。我听说现在他在写一本关于特异区的书。潜行者看起来没那么糟，我们想他们也应该被这些事情击垮了。除了...我猜他们也失去了自己的方向：一个人没有防备的衝向雷达，然后就消逝了。另一个则回到了大陆去，其他的人就留在特异区中。你有听过32号站吗？那是他们吃子弹的地方。它一开始很平静，很普通...他们在那里读取指数、收集样本、把他们的装置伸入变异点...接着他们都疯了，每个人都是。每个人都缓慢的离开了他们的摇椅。一个我们的人，那个终于退休的人，告诉我关于这些...有些人的自己把喉咙割开了，有些人的用头去撞牆，有些人只是简单的...将枪伸进了嘴巴，然后...接着那群野兽开始围绕着他们。那些少数还疯狂的人把自己关在房子里。你知道那个画面，对吧？黑暗的夜晚，所有的野兽都在外面，里面的人一个接着一个疯狂了。很快的，在清晨那些还存活的人不晓得怎样的逃出了那里，笔直的奔了出去，有些人甚至衝进了特异点中...他们衝进了腐朽森林...但这些人再也没有被人发现。他们说在那个区域发现了一堆控制者。那就是为什么...从那时起，再也没有人接近过32号站，而外国人再也没有进入过特异区...</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_6_name">
		<text>世界科学家的记事</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_7">
		<text>我要告诉你一些事情。当纪律团的人抓到幻术家时我就在那个地方！一个意外让我凑巧碰上他们！我的车子，你知道的，我的尼瓦，它的右前轮坏了。螺栓在经过某些山丘时断裂了，而库存中没有多馀零件。好吧，我骂了一分钟，接着我想，为什么我不到工厂，去找一些需要的东西。工厂大约有半里远，30分钟的路程。此外，以前我也去过那里...突然间，我看到纪律团的人！不只是巡逻队而已。大约有50个人！天啊，我想！所以我躲在树丛后面。"如果他们搜寻这个区域发现到我，那我就死定了"，我想。不管怎样，我压低了身子，摒住呼吸。突然间我听到一个声响，接着他们就开始发疯似的疯狂射击！在那时在我的生命中只听见了枪砲声...第一次的基地突击，记得吗？不管怎样，我躺在那里，声音越来越近...就像轰！碰！五分钟后一切归于寂静，我在听着有没有人向我走过来。没有。很好，我拿出我的望远镜开始观察偷看。那些家伙追出了工厂...到处都是一团糟，他们将尸体和幻术师放在防水布上拖着...或应该是说剩下的幻术师...然后消失在峡谷中。接着我听到引擎的声音慢慢的消逝，我等了一会儿，确定他们离开了。接着我走进工厂，好吧，你知道他们说的--那些纪律团不会留下东西的！但我还是要检查一下，多么可观的景象啊！所有的牆都是破洞，地板上都是桁梁，有一部份的天花板都崩坏了。地上到处都是弹壳，真是一个射击场。血迹、一些碎片...我没有发现什么有用的东西，有一挺机关枪和两个喷射器，都坏得一塌糊涂...更别说我需要的螺栓了...所以我回到我的车上，好好的想了一下，从每个轮子上拆了一个螺栓下来，然后放低档...如果我能早点想到？这能让你想想，不是吗？</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_7_name">
		<text>纪律团的幻术师</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_8">
		<text>耶，我很快的就到达普里皮亚季的外围了。好的，我想我该先四处看看，找到最高点，这个带着巨大烟囱的锅炉房。我轻声的走了进去，看来一切都没事，到处都是灰尘，没有脚印...所以我爬进了火炉开始在烟囱里往上爬。那些油烟甚至不会弄脏我，硬的跟个石头一样！我爬到顶端窥看了一下...多美的景色啊！半个城市就呈现在我的眼前！我拿出了我的望远镜开始观察。[小小的停顿]接着...我打算趴下来，突然间我完全忘记检查在下面有什么事情。我轻轻的趴了下来，这边看看，那边看看...该死！那会出问题的！在庭院里有个矮人在走来走去我几乎趴下了我的身体！还好他看不见我。但我也没办法撂倒他：AKM就挂在我的背上，而烟囱太窄了。我手臂下的Makarov手枪也没什么用。他离我大概有15公尺，再加上烟囱的高度...如果我没有立刻做掉他，他会搞定我的。所以我就坐在那边，想着，看着他在做什么。他正在做些奇怪的事情，我告诉你。首先他在一堆木材中找东西，垃圾飞的到处都是，接着他突然就不动了，好像在倾听什么声音，接着就都开始了。在木材堆中的垃圾开使动了起来。矮人退了开来，站的直直的，然后将手放在脑袋上开始怪异的扭动...突然间那些垃圾都向他飞去！到处都是！...铁块、砖头、橡胶、树枝、破烂...把他从头到脚包了起来。天啊，我想，那个小家伙被活埋了。故事结束了。但不是！大约两秒后那些垃圾还在，接着轰的一声，它们散的到处都是！铁管飞到那边、树枝弹到这边。矮人在那站了一分钟，想了想，然后转身快步进入建筑物里。这让我停下来呼吸好一阵子。"好吧，我想，该是救自己的时候了"。接着，我闻到了烟味，然后开始变热了，该死！有人在下面生火！一分钟后我几乎无法呼吸。我试着要爬出烟囱，但没有东西可以让我抓住，所以我就吊在那里盪着我的双脚...烟雾让我无法张开眼睛，我需要新鲜的空气...不管怎样，我得离开那里！感谢老天我总是会随身带着40米长的绳子，来以防万一，你知道的。所以我折好绳子，它不是很粗，正好让它可以套住烟囱，然后将我的领带撕成一半，然后套在手上开始慢慢的爬下烟囱，一边向上帝祈祷着...我所能想到的就是：别让我摔下去！没有安全的绳索，是吧？没有！那个绳子真的割伤了我的手...够了，运气真差，绳子的末端离地有五码。必须要跳下去，我没有选择，对吧？然后我摔了下去！我很幸运的没有摔断骨头，不过我的右腿挫伤和扭伤了！我全身痛得要死，还有，我下来的那么快，如果这是比赛我可以拿到金牌的...</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_8_name">
		<text>西里在普里皮亚季</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_9">
		<text>那时我无法相信我的眼睛。你知道的，我想我已经看过些真的很美丽的女孩，对吧？但这一个...她真是...完美。是的，完美。就像围绕在她身边的世界只是黑白的一样，而且还有点模糊。但是她...她清晰明亮又充满了色彩。还有她的动作！兄弟，我以前没见过那样的事情。我是说，我得清一下我的喉咙。她要做什么科学的事情呢？是什么让她来到特异区？...没错，来到特异区！那是晚上的休息时间...在车站旁有一栋公寓。首先在一楼的窗户有某些闪光，所以我立刻解开AKM的保险，突然间她就站在哪里。走出了建筑物...我着我的眼睛，我是说，你知道你可以期望任何事都可能在特异区里发生！所以，她向着我走了过来，而我只是像个白痴一样的站着，看着她...但还是抓着我的枪，你知道的，习惯了...接着她注意到我...微笑...打招呼...我听着她但不知道她说什么，只是盯着她。她穿着蓝色的工作服，明亮的蓝色...但它一点也不难看，几乎像是一件猫装...而她的身躯...说到惊奇！我才发现我跟本就没有注意到她在说什么，只是右耳进左耳出...结果她是研究小组的人，问我可不可以帮助她。帮助她！我可以为她衝进特异点！她说她在研究...你们怎么说的？...特异区的当地疾病。你知道有些植物只在这里生长。她说她得躲开警卫，因为她不喜欢警卫在她身边，所以她自己一个人过来。我不知道。我相信她。我答应帮助她，帮她拿一些东西，在两天后她会依照约定再过来。为了帮她找这些东西我有5次差点丧命，所以我在脑子里想着：我要再看到她！但什么都没有，我连那栋公寓都没看见，那真是...你真的该看看她的！她就像... 从内部发出了光芒一样。</text>
	</string>
	<string id="stalker_story_9_name">
		<text>孤独</text>
	</string>
	<string id="Stories">
		<text>当地的传说</text>
	</string>
</string_table>
