<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<string_table>
	<string id="dm_action_info_0">
		<text>这哪有什么新鲜事？想想看这边就像在幼稚园、或是学前班。当然，如果你不在这里而是在特异区，那不到五分钟你就会被洗劫一空了。聪明的人会先在这边待一会儿，接着他们才会到称为恶魔的地方。此外，你可以在这里弄到弹药跟武器，毫无疑问，每个人都是这样做的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_1">
		<text>我要做的就是等这群穿着制服的娘娘腔出去吃午饭…留在这里没意义，我需要回大陆去，但无论如何他们都不让我回去。我不是唯一想要离开这里的人，但我们仍然无法摆脱他们。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_10">
		<text>离这边不远穿着制服的家伙需要些东西。他们以前没有来过这里--一直到切断电缆为止，这边都已经清理的很干净了。看起来他们已经发现了…我没办法接近那座建筑--他们发现我马上就开始射击，很高兴我运气好可以逃出来。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_100">
		<text>没什么事。试着做做看而已，就这样。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_11">
		<text>我们正在召集在特异区中，觉得攀爬地底还不够过瘾的人来组成一个队伍。那里有一座旧工厂，在它的下方都是那些电缆。有人说在那边有一堆好东西，总是有些新货可以看看。非常的有趣…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_12">
		<text>不是新的--是旧的！有人说史特列洛克的旧基地应该就在这里。我很怀疑在那时到底是怎么追踪的，他们真的有认真的去找吗？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_13">
		<text>你相信吗--一小时前我几乎陷入一团糟！我大概在半年前来到这里--平静又安详，但现在到处都是这些穿着装备的剃刀头！这真是疯狂，朋友…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_14">
		<text>你很幸运，潜行者，强盗没有逮到你：他们在这附近有个基地，我不知道要怎么去计算他们的数量…但现在我们只是观察而已。这是他们的一座支援基地--总部则是在接近特异区中央的地方。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_15">
		<text>有人说这边应该有座惊人的实验室，它被伪装了起来。哦…一方面来说找到入口会是很棒的事情--我打赌里面一定会有一堆好东西。但另一方面来看，它可是会让我神经过敏…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_16">
		<text>你知道现在的黑暗山谷吗？在大灾难之前那边曾经有一个地下科学研究设施。我不晓得这代表什么，但我很确定没什么好东西。有人说过关于它的事，不过也多是坏事，麻烦的事情。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_17">
		<text>那又如何？你想听到什么？我可以跟你这么说："纪律团的人"绝对都是条子，很确定，他们知道如何去维持秩序，但我是非常的不喜欢他们。他们就像地主一样到处都是--我不喜欢，我不想在特异区看到这些…不只是这样，他们还决定了你在大陆上可以说的事，和什么是你应该闭嘴的！这根本就是胡扯，这是在一点一点的摧毁特异区。好吧，那并不令我惊讶，一群老兵组成的人…他们全都是梦想家。更糟糕的是他们说，他们得到的支持在各方面都是最高的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_18">
		<text>这个区域现在已经由纪律团来控制了，而纪律团的规则就是这块土地的法律。我们控制了特异区的边界，并且使情势平静了下来：许多可怜的笨蛋来到这边，商队、业余者、幻想家…通常他们在第一天就会死了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_19">
		<text>去过我们的中途的营地吗？其实那不只是我们的--你可以见到大部分这边的人。重要的是那是个好地方，没有任何垃圾，而且到处都有关于特异区的讯息。你总是可以听到一些有用的消息，不然至少也可以跟人们闲聊一下。可惜波弟跟他的人在昨天离开了--所以现在我没办法见到他。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_2">
		<text>让我们前往营地。你已经听过所有关于那边的谣言了，所有在做这事的人--都跟你一样是个菜鸟--通常都是来寻找一些指示，或是休息一下。士兵就在附近，不用太惧怕他们，但也别挡住了他们的路--他们可是想到就开枪的…这里有一个贸易商人--好吧，就是本地商店的老闆--那里是个美好、安静的小地方，可以让你扎营幽席。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_20">
		<text>现在，潜行者，这地方安全了，我们也试着让它保持这样。那边有许多人：有些人在此建立自己的家，而且不再去其它的地方，有些人正准备要进行另一场突袭。艾罗凯兹没回来真是件丢脸的事，他就像你一样喜欢用正直的方式来整备这些新手。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_21">
		<text>你有听到纪律团在徵召新成员的消息吗？我才想了一下就决定了--去死吧。他们曾经徵召过我…可是我才不要受他们那种规矩约束呢。我自己一个人过了两年，对我来说这样就够了...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_22">
		<text>如果你还没听过，我会让你知道的：我们正在徵召新成员。如果你有些经验，来吧，你不会后悔的，到基地找彼得连科问问看。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_23">
		<text>你也是来竞赛的吗--想找个地方进行或是什么的？你知道什么！在这里的某个地方有个竞技场，而你什么都不知道！所以听着：纪律团的小队捕捉异种，对吧？在研究之后，如果怪物还活着，他们会把它丢到竞技场。而这些宝贝可是有各种的外型和大小--有些，你看到会笑到死，而有一些--看到会让你尿裤子的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_24">
		<text>他们提供给竞技场新的货色。给人们的娱乐，对我们来说可以从比赛中赚些钱。我们会证明给潜行者看，纪律团的人只会用嘴巴说说而已，但我们才是货真价实的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_25">
		<text>嘿，听着，你去过罗斯托克吗？那边曾经很宁静，但现在如果你单独过去会变得很危险了--就像一般的荒野一样，现在有太多怪物在那边了。让我们一起过去，你说如何？…另一方面…我不认识你，你也不认识我。如果…嗯，朋友，抱歉，我们还是分开吧。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_26">
		<text>我们刚从罗斯托克回来。你在那边最好别露脸活动，尤其是当你一个人的时候。想活下去吗？那最好别过去。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_27">
		<text>我正考虑要去杨塔，但接着想想，算了。那些知识分子在特异区中设置了一个完善的科学基地。当外围僵尸的活动变得频繁时，他们还在挖掘那些只有恶魔知道的秘密。我的天，还真是悠闲啊。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_28">
		<text>他们最近在清除杨塔区域…嗯，清除得非常乾淨！那边有研究室，但是附近有太多僵尸了，所以我们经常要过去那边帮那些科学家解困。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_29">
		<text>在老仓库旁，你知道的--自由团的基地。他们是群快乐的家伙，有些灵魂；跟他们聊天喝酒是很快乐的事。纪律团就不会成天待在那里，像在围绕着酒吧一样。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_3">
		<text>附近有座老工厂，我们持续在清除里面的强盗，但他们每次都会再回来！上次到现在还不到一个月的时间，他们就又回来了。你在那边最好小心一点…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_30">
		<text>自由团就藏身在仓库后面…把他们全打倒，这群怪物…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_31">
		<text>在天黑之前离开！这这阵子越来越不安全了，尤其是在日落之后…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_32">
		<text>潜行者，离开！我们要撤离封锁线了。现在我们只会在白天值勤，然后晚上离开--这里的晚上太吓人了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_33">
		<text>你知道的，在晚上你要把自己藏好，最好是藏在一扇可以关的很紧的门后面。在晚上我们经常会发自己遭到包围。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_34">
		<text>好吧，朋友，看来你不知道？在晚上你得远里这里。晚上在这里就算你有只榴弹发射器，也不会有什么多大的帮助的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_35">
		<text>你知道吗，就让纪律团跟自由团的人还有那些强盗来决定这里属于谁的吧。这对我来说代表什么？全部下地狱吧…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_36">
		<text>我们正在工作，潜行者。不只是因为有一群可怜的人在此流血，同时还有那些被佣兵团欺负的人，或是在路上的自由团笨蛋…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_37">
		<text>我必须警告你这里即使在白天也不是很安全。就我所知，有时那边会有对决，在当地的强盗阵营中一直都存在着一些的冲突。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_38">
		<text>听着，你为什么不告诉我这是我们的领地，对吧？要阻挡那些来自特异区中心的可怜人比较容易一些，对不对？那些书呆子可以浪费时间去找出谁在扰乱他们，但是纪律团跟那需强盗一定要滚出这里。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_39">
		<text>你不知道？他们走出了一条新的路径，可以通过纪律团的巡逻直到周围有好东西的地方。从这里到杨塔去，想办法用非正式的路线前往农会--然后你就会在那边！</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_4">
		<text>没事，我不知道怎么闲下来。我只是东抓一点西咬一口，试着想办法补足我每日所需要的食物。要进入特异区中央实在是件太可怕的事了--下地狱吧。但是家里没有工作，我有妻子要养--总要想办法生存的。在废弃区这里，如果你一整天到处看看，你可以凑一些神器出来，那么你就可以换一些面包跟奶油来吃了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_40">
		<text>你为什么来这边？想要去杨塔，还是想偷偷的神器送出去？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_41">
		<text>我不会隐瞒你的潜行者同僚，不时提供我们一些有趣外型的神器的事情--你是这样称呼它们的。因为…我们应该说…它们充满了未知的控制领域…这地方可到处是走私活动。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_42">
		<text>你怎么了？我们规划了一条路径，如果我们想去大陆或是其它什么地方，我们才不会闯入纪律团的家伙里面。虽然他们最近都在附近，至少他们现在不知道任何事情，所以你还可以避开他们。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_43">
		<text>我刚从杨塔回来，虽然我就像平常一样给了科学家一些的东西，但他们全都把自己锁在碉堡里了，连在白天也不敢出去。如果你要往那边去，那么最好改变一下方向…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_44">
		<text>在杨塔区域有个实验持续的在进行着，但这阵子那边有越来越多的僵尸在附近活动了，所以我们必须去保卫入口。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_45">
		<text>我甚至不知道要如何跟你说，我想回到我们的设施中--它称为杨塔，你应该知道的。现在的情况是：人们说以前那边还只是危险而已，现在是根本就无法通行。或许他们太夸张了？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_46">
		<text>我曾经在杨塔，那边已经完全的不自然了：鬼鬼祟祟的行动、躲藏…他们在补给短缺的情况下生存着。另一方面，那边现在真的有一堆僵尸。如果你花上一个星期的时间跟它们生活在一起，你自己也会开始鬼鬼祟祟的。那地方就是这样，没什么好的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_47">
		<text>对他真是失望。他以为他是谁，可以在外面跟僵尸混在一起？！在这个笨蛋设施中可是有一整群僵尸--而且它们在那边变得越来越多了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_48">
		<text>我们想要试着阻止僵尸在实验室设施的活动。老实说，我完全不介意你的加入--我们太缺人了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_49">
		<text>你知道的，我们同时也在收集一些数据…举例来说，我主要研究的项目是类生物…用你的话来说就是僵尸…的散佈状况。你愿意分享你的发现吗？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_5">
		<text>嗯，就是那样…有些人靠着废弃区生活、收集一些垃圾，其他的就深入了特异区中。一般来说，你在里面可以找到更好的东西，但不是每个人都会想要进去的。那不是一个适合新手的地方，如果你没有武器，连想都别想进去里面--那是注定会失败的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_50">
		<text>你有没有射过那些爬出实验室窗外的僵尸？那你最好看看--它们不怕任何东西，它们不会觉得痛。换句话说，这些可怜的家伙连脑子都没有。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_51">
		<text>我要去实验室应徵工作！嘿，朋友，放松点，我是开玩笑的。你知道如过闯了进去，就跟死人们什么两样了。最好的结局，是你也会变成了僵尸。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_52">
		<text>我警告你：别进去实验室。好吧，如果你真的想去就去吧，我不会用武力阻挡你。他们就是这样才都没办法活着回来的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_53">
		<text>你看，我试着要警告你，你不该进入实验室的。事实上，没有人应该进去那里：它主要会影响着个体的精神和代谢作用，我很害怕那些影响是没有救的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_54">
		<text>嘿！现在我要给你一点光明…照耀着你…根本的解救这迷途的羔羊。所以就这样，朋友：别往实验室设施前进，那边很黑暗，非常的黑暗。人们在那里消失了，当他们回来时却在晚上猎杀你。那里没有吸血怪的传说，但是有活生生的僵尸存在着，那就是事实的模样。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_55">
		<text>你有没有看到我们那群滑头，the color of the United，该死，Nations？最近他们完全临阵退缩了。该呼叫整个军团和空中支援，只要几个步骤就可以离开基地了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_56">
		<text>你是怎么了？别用一些笨问题去烦他们，不然他们会丢下你一个人的。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_57">
		<text>你知道的，如果没有必要的保护，我们通常是不会离开碉堡的：四周围的状况不允许我们这么做。我算是个例外--我不是很喜欢大型的探险队，所有的这些抱怨、士兵…不管怎样，我想时间来临时，我无法告诉你任何有用的事情。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_58">
		<text>我把我们快乐的科学家给踢出来了！我把他拉出了来，朋友。他通常不会在碉堡外出现的--我的女神啊！到处都是士兵、飞机、装甲科技！他们就像把战舰拉到这里了一样，不然至少也是一整串的武装列车。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_59">
		<text>这是第三天我留在这里观察了。这边有座实验室，对吧？一开始就没有人进去，纪律团的人只从上方清除僵尸，现在已经完全停了下来，对吧？但是科学家得进去里面，那就表示他们找到了一个保护他们自己的方法。所以我在想，为什么不在四处看看，找出--我打赌那边一定有不少好东西，你或许可以用一把铲子把它们找出来。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_6">
		<text>最后这几天整群的动物都出现在黑暗山谷，是什么把牠们逼出来的并不清楚，但是动物们就是被赶了出来，就像从火场中逃生一样。在东边的异种繁殖的就像苍蝇一样快，我们所能做的就是不断的把它们击毙，事情就是这样了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_60">
		<text>你在这里找什么？你也想要进入实验室吗？你有听过关于魔法物品跟神器的神话传说吗？嘿…你们这些白痴永远都学不会？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_61">
		<text>我在这里工作，年轻人。单纯的在这工作，在科学和人性之前执行我的任务。如果你想找出废弃的实验室，跟我见过的每个潜行者一样，我会跟你说：我不知道，也不想知道。我对这件事没有兴趣，也绝不会引起我的兴趣，这样清楚吗？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_62">
		<text>或许大脑真的被某种装置所影响了？我怀疑有什么东藏在那该死的实验室中。就算里面没什么好东西--它仍然有趣。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_63">
		<text>我很好奇--或许我该加入自由团？那边是他们的基地，就在旧的军用仓库。为什么不呢？看起来都是些聪明的家伙，就算他们稍微欠缺纪律又如何？这样更好：我不需要被训练，我知道自己要做什么--不像第一个月才刚到这里时那样。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_64">
		<text>你对自由团不是很友善，对不对？好、好，别生气。我想很快的我们就会把他们打败在仓库了。他们没有任何的纪律或是训练--真是一群动物。而他们居然敢站出来对抗我们，那些北大西洋公约组织的菜鸟。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_65">
		<text>当我们停火时，我跟一个纪律团的人见面。那个人的确很聪明，但是，混蛋、心地狭窄，就跟你的紧身背心一样。你知道的，我们的人生观跟他们是完全不同的：你只可以开发特异区，了解它，但却不是去毁灭它。要这样做我们就需要去开启搜寻所有的讯息：某个人最后将会随着某件事情浮现。但他们都只是"关闭它"、"锁住它"和"别四处乱传"…笨蛋了，真的是彻底的笨蛋。另一方面，也是有道理：当整个政治机器在你后面时，你就不能去想箱子外面的事情了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_66">
		<text>这边有个小农舍，通常还蛮平静的，但现在有一些怪物在活动。最好四处看看，所以我才四处走动…嘿，朋友，我警告过你了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_67">
		<text>我要警告你，潜行者，就是现在：吸血怪很久之前就在村庄里建立了巢穴，或许还有更糟糕的东西，小心点。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_68">
		<text>没什么新鲜事：这里已经没有神器了，而吸血怪都存活在那些小农庄中，我们都尽可能的去射杀它们。现在我离开了，不在那个地方，我只是想着或许我已经没办法了，而事情就只能这样。不，死亡就在那里…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_69">
		<text>我要离开这个鬼地方！花了四个礼拜的时间在边界闲晃，就是这样--我受够了！怪物不断的从焦脑器的方向涌过来，而且一天比一天多…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_7">
		<text>现在有很多人都变成了"捡垃圾的"，之前他们不曾在那些只要半小时就可以把蛋煮熟的高辐射地区去寻找东西。而现在想要找到好东西是越来越难，他们了得想办法防护自己，吃一些药物，才能爬进去看看。所有的东西都会来到这里，只是通常都是一些小垃圾而已。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_70">
		<text>如果你来这里，到我们的的通关口来，我敬重你。如果你不敢--那么离我远一点！我们需要的是真正的汉子而不是胆小鬼：这种人已经够多了…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_71">
		<text>你来这是要到通关口吗？不错--至少还有个正常人来这边。我们组织了起来并且运作的很好…但所有的野兽都朝着我们过来了！…现在的情势是越来越糟了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_72">
		<text>你没听说吗？通往特异区中的的道路开启了！不是它自己开的，就是有人拼命的去把给打开了--如果是这样，那我衷心的感谢他们。现在你要做的事，就是就是去收集最棒的货品！</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_73">
		<text>你可以等待，潜行者。别追逐任何东西。告诉我：你知道那边有什么吗？没错，你不知道。不知道那边有没有任何东西。你也不知道有什么样的陷阱在等着你。那你干嘛要像一头也牛一样横冲直撞？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_74">
		<text>通往中央的道路开放了，了解吗？！现在有一条笔直的道路通往中央了！现在每个人都想到那边去寻宝。但最重要的事情就是抢第一，来拿到最初的收穫！</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_75">
		<text>继续前进--你会自己看见每一件事情的！你不想自己看看前面发生了什么事情吗？哪么你还真是…神明保佑啊。那边一定有很多好东西！举例来说，你有听说过「实现愿望」，对吧？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_76">
		<text>天啊，就跟小孩子一样！"实现愿望"，"克隆迪克的神器"…我不敢相信我听到的！</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_77">
		<text>我想自己找出事情的真正原因，朋友！如果我们能找出来，或许就可以一次解释特异区的事情了吗？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_78">
		<text>你有看到摩天大楼吗？那就是普里皮亚季了？电厂就在它的后方，我真希望能到那里去…指示现在很难确认这些日子以来，有些什么东西在那边活动了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_79">
		<text>让我解释一下。那边是普里皮亚季，在后面就是--切尔诺贝利核电站！那边在进行些什么还有现在谁在那边，都是未知的事情。这是给我们的地方，我们会去找一些东西，跟以往一样。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_8">
		<text>没有听过！我正要前往酒吧，跟那些家伙聊聊。什么？你从没去过？天啊！那么就这样吧：从你站的地方往北走，酒吧就在角落的地方。在那边停留一下会有帮助的，特别是像你这样的新手：那边都是一些老手，谁晓得。或许他们帮得上忙，告诉你一些事情，怎么做或是如何。还有一件事，你会在路上遇上我们纪律团的同伴…到时--如果你够幸运，他们就会喜欢你的。如果不幸运，那你就惨了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_80">
		<text>普里皮亚季！该死，这是真的吧！终于！从这里只有一条路到电厂。该死，尽管你可以直接冲进去那里--我可不知道有什么怪物会在那边磨着利齿等你。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_81">
		<text>听着。朋友…你有听到脑子里的一种声音，还是只是我的幻觉而已？这声音不停又不停的呢喃着...</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_82">
		<text>该死，另一个…这样吧。我已经试着解释过上万次，在这边的某种精神干扰的经验了。这个声音不是来自外部，而是不断的从特异区的中心发出来，尝试想要实现他们的愿望，那些想要触碰到那东西的人…那叫什么？…对了，某种的黑石。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_83">
		<text>你有听到声音吗？酷，就像在你的脑子里有个播放器一样！可惜它只能放一种声音：来到我这边，你就会拥有最大的喜悦。连续两个小时都在述说同样的事情。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_84">
		<text>你能猜出那是什么吗？你也想要穿越电厂！好吧，我们也是--还有什么？如果我们可以尽快清除这些路上的笨蛋…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_85">
		<text>离电厂的区域很近了！现在我们仍然无法对抗黑石组织份子的抵抗！</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_86">
		<text>就是它，切尔诺贝利核电站，就在触手可及的地方。只有一点东西留下而已，但这些该死的家伙真是顽固，就是不让我们通过！小事一桩，我们会马上把他们清除掉的！</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_9">
		<text>听着，朋友，你不知道关于农业研究所的事情吗？我想要去那里，但每个人都开始嘲笑我：那边已经没有什么好东西留下来了，他们前阵子把那地方都给清光了。你知道吗，他们是说真的还是开玩笑而已？我才刚刚来这里--相信当地人说的…或许他们都联合起来愚弄我？他们不过是想要找些乐子，这些浑球！</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_94">
		<text>等等！走快点，但不要急过头了。到处都是黑石信徒，他们对这城市可是很熟悉的，在这放了一堆的陷阱。我们需要小心一点。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_95">
		<text>我警告你：现在城市有一大部分被黑石组织所控制着。一大堆的陷阱--他们对这个城市可是非常的熟悉。眼睛放亮一点，并且检查好你的武器</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_96">
		<text>哦，我最想做的是给这座城市来个地毯式的轰炸。猪罗…他们唯一不会去躲藏的地方只有沙坑和花盆里。有多少人因为这群讨厌鬼死掉了。</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_97">
		<text>听着，有谁知道这个「愿望实现者」…或许它不是永恆的，所以对没办法满足所有的人？还有我们该怎么做？五体投地的膜拜吗？还有你，兄弟，我答应你：如果我们到了那里，我保证在我之后就是你…</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_98">
		<text>纪律团已经来到中央了，如果他们不是第一个，那也是第一个的其中一个！想想看那个画面，潜行者，那些疯子跟你们这些不是药瘾者、偏执狂就是智力迟钝的人--来到这个可以实现愿望的东西的前面，嘿？然后呢？</text>
	</string>
	<string id="dm_action_info_99">
		<text>世纪新闻：所有能走的和带着武器的现在都来到这里了！在这里什么事都可能发生！你刚刚听到了：任何你所希望的事！然后接着就会有人说"我想要隔离区永远的消失"。嘿？你有抓到悲剧的重点吗？我们都来到了虚空之中的死亡尽头，我们全都是！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_0">
		<text>有什么新闻吗？去你的新闻，你连一些老消息都弄不清楚了。强盗们抓狂了，一群猪猡！我们在变种生物之间试图拿取神器，他们却在偷取其他人的东西…混蛋！小心点别走进废弃区了--那可是他们的地盘。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_1">
		<text>我卡在这里了，你懂吧，卡住了。我想回家，但他们不让我走。事情是这样的，那些人深入了特异区，那个东西就在那边，他们所说的不同的东西。他们在那里拿了一堆好东西--你嫉妒了？他们说那里就像是个金矿一样：有成堆的东西可以自由拿取。本来就没有多少人可以到达那里，能活着回来的人就更少了。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_10">
		<text>一个星期前欧特在焦脑器上烧焦了。如果是那些菜鸟也就算了--但他可是有好几年资历的老潜行者，人们说他曾经在史特列洛克的小队里。那时就那么突然的…</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_100">
		<text>好吧，我不晓得最近有什么新闻，如果你知道可以告诉我啊。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_11">
		<text>你告诉我，潜行者，为什么像你这样的独行者有时会发神经？你缺乏了什么纪律的训练吗？上个星期有人决定要通过焦脑器所在的区域。大家说他也是有经验的老手了，可是…如果你们也想把脑子搞坏的话--把火药放到嘴里引爆会更快的！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_12">
		<text>这些混蛋的佣兵团。他们剥削我们有很长的时间了，现在他们也打算对那些书呆子这样做。他们为什么要让步？因为一些赎金？还是去分享他们诺贝尔奖？</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_13">
		<text>最近佣兵团的活动变多了，我们也把他们称为掠夺者。在这里有另一种猪罗，不晓得你有没有听过。有一种像强盗，他们不善于战争。很奇怪的，他们通常喜欢攻击潜行者，但后来却都对科学家比较有兴趣。不管怎样你都小心一点，我也不会放他们通过，而让他们把你的头给射掉的。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_14">
		<text>谣传说书呆子发现了惊人的东西，然后突然间所有的人都抓狂了：军队、佣兵团，甚至是在附近不远的纪律团的人。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_15">
		<text>如果你也想知道这两天每个人都在烦我的事情，那么我跟你说：去洗个澡！如果我知道，而他们没有禁止我，我一定会说出来的。但就是这样，我不知道--他妈的不知道！那些科学家发现了什么？我们的老大去哪里了？我该做些什么？他们这些人都度假去了，而且没有告诉我们答案，来为他们自己解释。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_16">
		<text>哈！每个在这边的人都疯了！康福德瑞特跟他的队伍从一次突袭中回来了，带了一堆的神器--妈妈咪啊！当然康福德瑞特一直都很沉默--一个字也没有说，就像往常一样--而他所有的手下都到处嬉闹，彷彿他们挖到了育空河的黄金一般…这群猪猡！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_17">
		<text>这几天所有的这些野兽都来自焦脑器那里。在老仓库旁建造军营的那些人，现在他们看来得要应付了。如果状况没有改变…他们就需要去找援军，不然也没有别的方法了…</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_18">
		<text>你有听过关于特异区在扩张的谣言吗？我想那是真的：我在周围看过一个可怕的人形怪物，这以前你只能在特异区的中心见到。事情看来不太妙，是吗？</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_19">
		<text>很有可能关于特异区边界吸血怪的事，他们并没有说谎。但那跟特异区的扩张有什么关连？不就是有一群怪物闲晃通过了边界，它们通过了，有时我们就得花上些日子来不断的巡逻！而我们做得很好，因为在过去周围没有人喊着，"救命啊，我们正被怪物包围着！"。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_2">
		<text>嗯，那还真有点悲伤，毕竟，在前些日子欧特死了，当然死的毫无价值。真是无法相信…你没有听过欧特吗？好吧，他事实上是一个教授--他很早就来到特异区，对这里的一切了若指掌…接着就像意外一样！那边有一些真正老经验的潜行者，但是特异区还是毫不留情的夺走了他们，而其他的人在最后都回到了大陆去。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_20">
		<text>你认为如何，酒保知道关于科学家发现的东西的细节内容吗？听着，或许他跟科学家挂勾了？看来他最近找到更多有经验的潜行者，而且给了他们奇怪的任务。这不能解释每件事，只是说说，这样那样的…但那地方危险又没有好东西，那么他还在那里找些什么？</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_21">
		<text>奇怪的事情正在进行着。僵尸一般都害怕在光线之下，但现在它们却遍佈在所有的地方了。这到底是怎么一回事？</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_22">
		<text>因为某些原因僵尸变得更具侵犯性和活跃了。以前我们可以在设施旁清除它们，但现在我们只能守住设施的入口。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_23">
		<text>小心这些活死人到处都是，又笨又具侵犯性。我们被彻底的包围了--不管白天还是黑夜。现在这里非常的危险，年轻人。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_24">
		<text>哦，我打赌书呆子们一定弄砸了试验室中的某些事情。以前不会这么容易去碰到僵尸的，但现在实验设施的四周到处都是它们。更糟糕的是，它们看起来就像是在找什么遗失的东西一样。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_25">
		<text>谣传说科学家雇用了我们其中的一个人下去到实验室中。他们给了他一些东西…某种的保护装置…没别的了，事情就是这样。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_26">
		<text>他们说出了所有的事情。他们甚至说有个疯子出现，跟一个科学家交谈后，为了某些原因同意为他们下去实验室里。这真是胡闹！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_27">
		<text>现在是本週最大笑话！书呆子们给了你们中的一个人很好的报酬，带着他们的装备让他爬进去实验室里。另一个受害者，真是该死！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_28">
		<text>我想某些事情又再酝酿了。书呆子们发现了某些东西让每个人都竖起了耳朵，那表示你跟我之间不再有任何的和平了。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_29">
		<text>恶魔才知道。我们的压力是以前的两倍--不是封锁，就是清除…而这也代表了在特异区中的军队数量的增加。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_3">
		<text>我就知道这么多了。总是会有一堆人聚集在外围，但他们有一半的人没有深入过特异区，那边也没有那么多的足够的神器可以给他们。他们甚至拿走了所有在实验室和工厂可以拿的东西。很快的这里什么都不会留下，只剩下一个餐厅…充满着异国情调的景观和不同风味的菜餚。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_30">
		<text>我甚至不知道要告诉你什么…这边总是有些事情在进行着，但都有一堆理由。虽然在大陆上的人不么认为，但就某种意义来说，你跟我现在就在这个特异区中。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_31">
		<text>那些书呆子发现了某些东西。天知道他们偶然间发现的秘密是什么，但他们的确派了军队在四周驻守着。他们已经搜遍了农会跟黑暗山谷，搜寻、不停的搜寻，试着找出某些东西…</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_32">
		<text>每天都有越来越多的垃圾从焦脑器那里过来，而自由团跟纪律团的人又开始对干了，他们要把对方都给杀掉，接下来呢？我们靠着自己防守边界还能守多久？</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_33">
		<text>变种生物们闯关的动作越来越凶猛了。最近的日子真的不好过，如果有人能阻挡它们的话，我们就可以获得更多的胜利。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_34">
		<text>纪律团继续在通关口喊着他们的超级英雄行动。如果有人会相信他们…我们开始这么做，而我们是那个继续在做事的人，并且有许多像你一样的独行者愿意在后面支持着。但那些从纪律团来的人…那些混蛋…下地狱去吧！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_35">
		<text>我听说纪律团已经完全背叛理想了。他们不断的说一些像"我们是维持特异区安全和秩序的自愿军"…嗯，对啦，自愿军！一些支持者给这些所谓的志愿军这么多的弹药跟火药，让你到死都会嫉妒，所以他们变了。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_36">
		<text>现在在谣传些什么？我告诉你的可不是谣传：很快的会更有秩序的。我们将要清除特异区中所有的野兽，还有那些特定的混蛋也是...</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_37">
		<text>你有听说那些纪律团的人说他们将要对付我们吗？"把他们化为尘土"--那说的还真是清楚。这件事一直困扰着我…特别是在听说他们用了顶尖的装备，来重新武装自己之后。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_38">
		<text>有什么消息？我们坐在这，野兽朝着我们过来，我们射死它们，它们又过来，只是变得更强大。有几次军方的飞机飞了过来，看来他们甚至飞越了焦脑器。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_39">
		<text>还能有什么新鲜的…同样的，同样的老东西。变种生物，自由团…虽然最近士兵们开始用飞机飞行，至少他们可以立刻射击野兽…而不是什么都没有…</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_4">
		<text>新闻？谁在乎他们说什么！你不能相信每个人说的话。举例来说，有人说有些来自内部区域有经验的潜行者，带来了一些没有人见过的东西，一堆令人讶异的好货色…我可以自己编造一百个像那样的故事！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_40">
		<text>我看到一些军方的飞机：想想看，他们从上面飞过，并且飞越了焦脑器！好吧，我在想，他们应该要坠机了。但没事--他们就这样继续飞着，在那飞了一阵子，四处盘旋，然后就飞回去了。很典型，对吧？</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_41">
		<text>哦，现在已经有条路可以进入中心了--那边一定有很多的宝藏，就躺在你的脚底下而已！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_42">
		<text>现在往特异区中心的路相对的变得安全了，潜行者们就像被花蜜吸引的苍蝇一般的冲了过去。嗯…贪婪真的不是人性最好的品质。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_43">
		<text>现在这就是生活！所有那些来自酒吧和边界的人仍试着到这里来，我们拥有最棒的东西。我们收集了所有最好的货品，然后把小垃圾留给在我们身后的人。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_44">
		<text>人们说它确实存在--愿望实现者。某个人甚至已经到了那边，而且许下了一堆的愿望…</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_45">
		<text>听着，伙伴，我知道在特异区什么事都可能发生。我自己都见过了。但关于这些能立即实现愿望的故事，关于一个在加勒比海的私人饭店--根本就是胡扯，什么都不是。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_46">
		<text>你还不知道吗？两个我们的人--一些最早到达中央的人--真的见到了愿望实现者而且实现了愿望！他们一辈子都在梦想着温暖的海岛，所以现在他们一定是在某个热带地区做日光浴。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_47">
		<text>我们发现了一个英雄--来自自由团的重要人士？每个人都以为他回到大陆去了，但事实上他带了一个小队伍，不晓得用什么方法通过了焦脑器。看，这才是男人啊。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_48">
		<text>在以前难以进入的区域，一只自由团的特遣队被发现了。他们是如何平安的通过，而且在这里生存了数个星期？真的无法想像。我想我们低估了这群人？</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_49">
		<text>想想看--他们发现了我们的麦鲁哈！所有跟着他的人也都活着。他们穿越了焦脑器，然后整整一个月只是在消磨时间，有可能永远都回不来了。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_5">
		<text>有一些奇怪的事情发生了。谣传说纪律团的首领，不只是离开特异区谈生意而已，他还跟自由派的人作了协议。他们应该把这些协议公开，因为现在每个人都给弄糊涂了。事情看来不妙，在另一方面，一些老资格的人没有特别为了什么，已经开始在反击了。希望那些大陆来的内阁官员，可别把我们全部都丢到另一场灾难之中。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_50">
		<text>你听到了吗？军队已经都准备好了，他们很快的就会到这里来了！他们发现焦脑器坏了，决定要自己拿走所有的东西！…</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_51">
		<text>新的消息进来了：会有一大群的陆军部队降落在电厂。我给你的建议是：如果你还想抢到好东西，那动作快一点。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_52">
		<text>这真是一团混乱，它就是这个样子！但你看，通道已经开启了，他们清除了电厂的所有废物--如你所见，军队已经要接管那里了！真是没有羞耻心也没有良心。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_53">
		<text>有一件事我不懂：自由团的人怎么可以守住这地方一整个月？他们有隐形斗蓬还是什么的？不可能！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_54">
		<text>你知道这边发生了什么事情吗？我刚刚才获得了麦鲁哈的敬重！想想看--四个星期要生存在这一团糟里面，也且还不能损失任何人手！</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_55">
		<text>这里有些人抓狂了。想想看，他们曾都是坚韧的汉子，但现在却像个留口水的大笨蛋一样，真吓人。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_56">
		<text>你越靠近电厂，那个未知的精神感应力量就会越强。有些人开始抓狂，有些则受到了创伤，开始看到某些东西。或许这是撤退的好时机…</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_57">
		<text>听着，在这边的人都失去心智了，有人看到石头就开始叫喊，说它就是那个该死的神器，他是第一个看到的，其他人都要滚开。另一个家伙看到失踪多年的人漂浮在云端…不，这边一定有某些病态的东西在运行着。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_6">
		<text>军队的人都忙着--寻找、挖掘。以前飞机都只用来飞到杨塔--保护科学家、运送补给和技术物品。但现在他们确实开始入侵这里了--计划到这里探险、开着APC's四处跑来跑去。他们已经跑到农会跟黑暗山谷去了，真不了解他们。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_7">
		<text>他们又在说有人穿越了焦脑器。很明显的他没再回来过…你从来都没听过焦脑器吗？你到底怎么了，兄弟？它可是这个区域里最危险的东西了！唯一的问题是所有他们说的关于它的恐怖事情大多都是事实。</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_8">
		<text>这里，除了盗贼之外，军队也因为某些原因开始四处活动了。以前你只能在一百尺外偶而看见直升机，但现在他们可是飞遍整个特异区了。他们是不是弄丢了东西还是什么的？</text>
	</string>
	<string id="dm_cool_info_9">
		<text>我要警告你，潜行者。最近在这里的士兵已经发疯了。之前他们都安静又沉稳，负责保护那些科学家，但现在好像屁股被火烧到了一样：到处乱跑乱跳…没办法平静下来--已经不止一次的去攻击你的兄弟，即使在我们之间，他们也在上个礼拜伤了两个人。</text>
	</string>
	<string id="dm_help_thanks_1">
		<text>非常感谢你。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_0">
		<text>你在做什么，没有任何保护就到处乱跑？是不是活的不耐烦了？在树丛后面有特异点--一碰上，你就挂了！在这里如果没有保护的话，他们连小便都不敢去，一不小心你马上就会得到了一身的辐射污染。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_1">
		<text>看来你还不是很了解附近的情势，做为朋友我要警告你：别跟军方扯上关系。如果你发现了他们就马上离开，因为那些家伙根本就没有脑子。首先他们会开枪射你，等你死了以后他们才会检查你的身份。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_10">
		<text>这里由纪律团的人统治，就是我们亲爱敬爱的警察势力，或是类似那样的东西。牢记在心会让你避开麻烦的。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_100">
		<text>日安。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_101">
		<text>日安。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_102">
		<text>愿你一切安好。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_103">
		<text>嘿，伙伴！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_104">
		<text>嘿。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_105">
		<text>哦嘿！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_106">
		<text>你好。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_107">
		<text>你好！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_108">
		<text>你好，潜行者。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_109">
		<text>你好，潜行者。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_11">
		<text>你正在一个由纪律团维护的区域中。所有巡逻队的要求都必须立刻马上被执行，而且不得反抗；有特殊情况必需马上解释原因。然而这边的行为准则很简单：对待每个人都谦恭有理，每件事就都会运作的很好。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_110">
		<text>嘿，潜行者！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_111">
		<text>你好。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_112">
		<text>看看是谁在这里？</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_113">
		<text>在这里的是谁？</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_114">
		<text>你好，朋友。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_12">
		<text>如果你有问题，那么就到酒吧去，不要烦我了。他们会跟解答你的问题，然后也会问问他们自己的问题。不过我现在可是没时间了。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_13">
		<text>第一次来这里？那我建议你去酒吧走走：那边的人会告诉你最新的消息。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_14">
		<text>试着离僵尸远一点，还有不要进入实验室，懂吗？</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_15">
		<text>我不建议你靠近实验室，那边有太多僵尸了。。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_16">
		<text>你知道的，我会建议你跟实验室保持距离。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_17">
		<text>你要小心僵尸--它们很笨，但是不害怕任何东西。最好不要进入实验室--它们都在那里繁殖…</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_18">
		<text>你记住焦脑器就在附近，别试着想要往北走。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_19">
		<text>小心--如果你不想要失去你的脑子，就别从这里往北走。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_2">
		<text>过桥时小心一点，懂吗？那边有太多闲晃的狗了。如果你不注意点，牠们马上就可以把你撕成碎片的。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_20">
		<text>你自己小心一点！你要知道焦脑器离这里很近；如果你往北走，你就会是另一个垂死之人。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_21">
		<text>如果我们穿过矿区，只会更糟的。恶魔知道这边在进行些什么--所以在这几乎是没办法放松的。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_22">
		<text>我建议你提高注意力，随时警觉不要放松。一旦你松懈了，你就惨了--死亡将会盯上你的。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_23">
		<text>在这边要做的就是随时警觉！即使是睡觉时也要睁开你的眼睛！这边随时都会发生糟糕的事情。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_24">
		<text>小心那一群猪头！他们在这边就跟一群蟑螂一样到处都是！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_25">
		<text>当你看到那群自称为黑石信徒的人时，尽快的把他们都给毁了。他们可是非常的危险--他们都是一群狂热份子！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_26">
		<text>这边有一些笨蛋，他们自称为黑石信徒…或是谁开始称呼他们什么--好吧，都可以啦。基本上，他们不怕痛。如果他们的子弹用完了，他们就会自己跳到你的身上去撕碎你的喉咙。所以，如果你看到他们，别考虑，马上就开火！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_3">
		<text>听着，如果你看到了隧道，不要进去。我认真的跟你说，不是每个人的脑到都很清楚的，他们甚至没办法带你出来--到时你的下场会很惨的。那已经是特异区了，你了解吗？</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_4">
		<text>你为什么被抢光了？你遇到了桥下的那群变态吗？那群野兽！他们刚刚也差点杀了我，逼得我把身上的东西都给他们了！他们就在附近四处巡逻。连检查点中有军队驻扎也不怕，这对他们来说根本就没什么不同的。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_5">
		<text>你为什么独自一个人？这边有一堆的剃刀头，随时会逮到你！最近我听说他们完全的失控了，他们甚至会去攻击安全检查点！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_6">
		<text>我警告你，如果你没有留心这些讯息的话：最近强盗们移动到这边来了。这已经是这星期以来第二次的交火了，小心一点--他们已经派出六个独立行动的人到另一边去了。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_7">
		<text>你有听过关于在研究机构旁的军队需要些什么吗？他们为什么变的那么活跃？</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_8">
		<text>你在这里要更小心一点。那群无法之徒就藏身在主建筑物里。一句话来说--他们是豺狼虎豹--没有道德心、没有怜悯…他们会杀光所有的人。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_9">
		<text>你不该单独进入黑暗山谷的，在那边的一个建筑物里有个严密的强盗巢穴--现在还不知道在什么地方。小心点别闯进去了，朋友。</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_1">
		<text>救命啊，朋友！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_10">
		<text>谁可以救我！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_11">
		<text>守卫！我受伤了！快来这！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_12">
		<text>救命，我要死了！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_2">
		<text>嘿，把急救箱拿过来！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_3">
		<text>把急救箱拿过来！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_4">
		<text>朋友！快一点！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_5">
		<text>急救箱，朋友！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_6">
		<text>有谁可以给我急救箱！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_7">
		<text>朋友，急救箱…箱！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_8">
		<text>救命，朋友！</text>
	</string>
	<string id="dm_intro_help_9">
		<text>嘿，朋友，你可以跟我分享你的急救箱吗？好不好？</text>
	</string>
</string_table>
