	<string id="agr_find_ghost_descr">
		<text>….找到史特列洛克那群人中一个叫做幽灵的人，至少那有些讯息。如果我找到幽灵--就有可能找到史特列洛克。</text>
	</string>
	<string id="agr_journal_cache">
		<text>好吧，看来这些东西给了我一个新方向。我发现一个闪存盘中存放了史特列洛克的日志，去除一些资讯后，我查出有两个其他的成员：幽灵和方。日志中同时提到了一位"异种生物朋友"，我不知道他是不是组织的一员，不过很确定的他一定帮了他们。根据幽灵的记录，当他们遭遇伏击时方阵亡了。所以我现在确定了一件事：有个人一定认识史特列洛克--幽灵。而关于史特列洛克他自己，一定是在特异区北部的某个地方。</text>
	</string>
	<string id="agr_journal_krot">
		<text>好吧，会见莫尔的代价--看来那些东西真的存在于研究所下方的地下墓穴中….我必须到那里去….希望这些东西可以解开我自己的一些谜题….</text>
	</string>
	<string id="agr_krot_secret_info">
		<text>随着回旋梯进入有圆柱子的房间。穿过房间到达出口进入地窖中另一个有管子的大房间，往下到第二个出口。进入通道后左转，在末端向右转。从小房间直接到出口然后右转，在左边的墙上标示 "Don't enter - you'll die"（别进去--你会死）旁边找一个洞，那里就是通往史特列洛克藏匿物的入口。</text>
	</string>
	<string id="agr_krot_secret_info_name">
		<text>史特列洛克的藏匿物</text>
	</string>
	<string id="agr_military_case">
		<text>\n调查报告。\n 官方专用。\n 收件者：SBU V.M.克鲁奇尼哥夫将军，「真实」专案负责人。\n 发文者：D.F.马辛明科上尉，\n「搜寻者--2」小组指挥官。\n\n 纪录。\n 我们的小组包含有三个调查员及一个中队的SBU特殊部队，从2012年5月12日到5月25日，负责搜寻农会研究所，这个研究关于辐射对土壤污染的农会研究机构。大部分的文件和设施都已经不见了，而我们可以找到的一些东西给了以下的结论：从2005年到2008年，这个机构并未真正研究任何属于它自己的正式工作，而所有送到农会中心的报告都是假造的。同时，该单位的管理人佩特 丹尼洛维奇 史特里兹仍持续接收官方的资金、补给和设备，然后使用伪造的文件将这些东西转送到一个称为X18的实验室，作为该实验室的物需之用。X18显然是一个代码，这群人跟这个事件有一定程度的牵连，不过在我们的资料库中并没有任何相关的讯息。根据我们所找到的文件来判断，这个实验室应该位于该机构约一个小时车程的距离。显然的这是个秘密设施，所以我要求我们的分析部门来协助工作。我们不清楚这个实验室的研究领域，现有的文件并没有发现任何有用的讯息。不过确定的是这里面牵连到了声誉极差的查布可教授、和一些「组织」。我确切的相信我们在研究机构的调查已经到一个段落，这里已经没有其他的工作可以作了。\n\n 附件的档案包含了将研究机构的物资转送到某些附属设施的运货单，以及一些史特里兹跟的查布可的通信记录。\n\n D.F.马辛明科上尉 2012年5月26日\n 收件者： V.M. 查布可教授。发文者：P.D.史特里兹，农会研究所负责人，农业研究博士。亲爱的瓦丁 米哈依尔，依据约定，我正在运送物资和设备到我们的研究设施，来帮助你重要的农业研究工作。我用重要实验的名义来安排了研究资金，这样政府部门那边就不会有什么问题。现在实验的进度如何了？你上次给我看的东西到现在还是很令我震惊。P.D.史特里兹敬上。佩特 丹尼洛维奇，请接受我的致意，我们已经收到了所有的东西了，我们的小组对于雷射分光仪感到印象深刻，如果不是你的帮忙，会让我花上更多的时间来解决。当然农业研究学院会很高兴收到我们的研究成果，你真的让一个老头子乐翻了。研究工作正常的在进行着，你上次看到的是我们最新的成果。你该常常过来看的--你来我会很高兴的，况且你到「研究设施」（如果你是这样叫它的话）这里也不过才一个小时的车程而已：）我忘了我要跟你说个新闻，下个星期我要在组织里讨论你的候选资格，我想他们会支持我的。V.M. 查布可教授敬上。收件者：V.M. 查布可教授，发文者：P.D.史特里兹，农会研究所负责人，农业研究博士。亲爱的瓦丁 米哈依尔，谢谢你的信任，我非常的感动，希望自己不会让你失望。我想任何一个科学家都会想在这样的实验中佔有一席之地，而我很高兴能被接受进入组织中。P.D.史特里兹敬上。 P.S.我计画跟政府申请两个最新的日本多频示波仪，然后尽快的送到你们那里去。</text>
	</string>
	<string id="agr_military_case_name">
		<text>调查报告</text>
	</string>
	<string id="agr_nii_security_plan">
		<text>这份图表记录了巡逻、哨兵和守卫塔的资料，而总部则位于研究所的第三楼层，那也是文件存放的地方。该位置在白天的巡逻严密，但是在晚上11点过后，守卫就会变得宽松，在那段时间该区域的守卫人数会变少。如果你想要进去那里，那么你该选择从地下墓穴，想从大门进入是一件不容易的事情。</text>
	</string>
	<string id="agr_nii_security_plan_name">
		<text>农业研究所巡逻表</text>
	</string>
	<string id="agr_rats_n_soldiers_text">
		<text>军人们很讨厌那些爬出回收处理系统的老鼠。有时他们会把军人丢进回收处理系统来惩罚他们。</text>
	</string>
	<string id="agr_task_case">
		<text>贸易商人："你儘快从研究所中窃取公事包，然后将它带给潜行者酒吧的老板--也就是100辐射的老板，酒吧位于前罗斯托克工厂的旧址。"</text>
	</string>
	<string id="article_agr_krot_sos">
		<text>求救，军队正在杀害一个潜行者同伴！嘿，如果你能停得见我的话--救命！</text>
	</string>
	<string id="article_agr_krot_sos_name">
		<text>会见莫尔</text>
	</string>
	<string id="article_agr_krot_sos1">
		<text>莫尔："救我，我要被杀掉了！"</text>
	</string>
	<string id="st_operation_agroprom">
		<text>农业研究所的行动</text>
	</string>
	<string id="storyline_gunslinger_flash_info">
		<text>来自幽灵：\n \n 史特列洛克，我有些坏消息，方死了。他们在村庄旁的仓库等着我们，我想他们在那边等了有一段时间了。他们三个人，看起来像你一样的中立者。方感觉到了他们，你知道他的感觉很强的。我们干掉了两个人--很明显的是强盗--但是第三个人显然比他同伴聪明，他躲在100米外拿着沃尔特P99枪。不管怎样，方死了，下次我们一起去中央的时候就，只有我们两个人了。还有另一件事，那两个人有我们的描述，我想不出来谁想要我们死，虽然说那边有些人在对抗着我们。我让第三个人逃开了--我想他是佣兵团的人，在他的脸上有个大疤痕，淡褐色的眼睛。我会试着找到他的。 \n 那么就这样，小心点，祝好运。\n 幽灵 \n \n 致幽灵 \n\n "嘿兄弟。\n 留给你一些讯息，不要试着联络，有人在跟踪我。\n 兄弟，我往北方去...那是我们曾经...试着自己通过...很抱歉不能等你...晚点再跟你解释。\n 杀死方的傢伙会后悔的...我会把他切成碎片...你找出他是谁，我很快就会回来--我们来跟他解决这件事。\n 我们在我们的异种朋友的地方会面--你知道是谁跟哪里的:) \n 祝好运。\n 史特列洛克"\n \n 致史特列洛克 \n \n "嘿，我来了，你不在这里，你不该一个人去中央的，但没啥大不了，我知道谁跟哪里可以找到你:) \n 幽灵"</text>
	</string>
